有冇人覺得全民造星III 班評判冇質素

雖然全部都噏得出名，但冇一個真係”星”
唯一覺得梁祖堯係有資格做評判，
其他真係唔覺佢哋有咩資格judge 人

Babyjohn- 好少少，似觀眾俾comment
小儀- 唔見得佢識唱同跳
Sherman- 睇過佢舞台劇，一開口就走音，唔專業
徐浩 - 可能好勁，但我唔識佢

啲comment 來來去去都話要睇多啲，可唔可以具體啲？

簡單啲講，又要講到好認真咁揾「星」，，但又整班冇代表性嘅評判......
其實係唔係一個節目效果？一班冇咩代表性嘅評判玩9一班參賽者？如果係，我轉個心態睇會好少少

你當runningman咁睇咪算

其實主要鍾舒漫
其他人啲評語算中肯都還好

本身想當殘酷一叮睇
但論評判資格 好似李克勤都屌打佢哋

原來係我要轉心態，我見好似好有noise, 以為參賽者同評判都高質，點知原來係節目效果最高質😂

梁祖堯係最好嗰個，另外嗰d比導師更差

參賽者同評判都係撚屌黎。評判冇知名度又唔係權威，剩係識鳩ＵＰ，完全冇料到。
參賽者參差不齊，全部都無特色。特別嗰撚個頂級撚屌姜Ｘ，行鹿Ｘ條仆街既路，哇屌成陣娘味出撚哂黎
總結，樓主也不屌

我講緊咁多季

冇睇之前，見近排多人講咪睇下點知原來係咁

Sherman只係出道耐啲嘅藝人
唔覺表演好睇
除咗梁祖堯其他都嘛嘛地

佢幾個參與者都話識 係唔係唔夠人參加，佢叫晒身邊啲人參加？

參賽者

最好笑係鍾舒漫批評馬拉karen唱歌
唔記得話佢冇感情定係一嚟就show哂D野出嚟
佢都ON99 有咩資格話人
自己連一首耳熟能詳既歌都冇
利申:唔識馬拉karen

好好擁抱

鐘舒漫唱live 仲衰過馬揾karen

我睇唔到你更加多

人地大陸用到李榮浩 gem

呢批好過燒定一 鄧健宏果批

佢地知唔知咩係和弦都成問題

個集真係痴撚線
d 評判廢撚到

班評判有冇質素又唔可以咁睇,
大家全民選投出來既又算唔算冇質素? 大部份人到係冇專業資格就唔計數?
唔係專家既就唔好用專家既睇法去評.

睇下真正學院畢業既星

雅樂音階

連登仔金句 講馬係咪要快過隻馬先

呢套嘢最大問題係每一節每一part都要搞到好似好戲劇性咁
連評判都要有戲交
真係好撚煩